---
title: Nothing But Water - 14
locale: fr
---
import Columns, { UnbreakableBlock } from '../../../components/Columns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<NothingButWaterFontMedium>
  <Columns>
      <p>Durant l’été 1997, des scientifiques américains ont enregistré à plusieurs reprises un son mystérieux de très basse fréquence venu des profondeurs de l’océan Pacifique. On l’a surnommé le <em>bloop</em>. Si c’est un animal qui a poussé ce cri, il est gigantesque, plus grand que le plus énorme des mammifères marins, car aucune espèce connue n’est capable de produire un son d’une telle amplitude qu’il serait détecté par des appareils à une distance de plus de cinq mille kilomètres. </p>
  </Columns>
</NothingButWaterFontMedium>
